[Brag] 有冇人仲係 WFH

十一月到而家都冇三十日喺公司。

無論喺公司定喺屋企都冇咩做，一半時間上連登玩膠。

份工se唔secure?

唔Secure

下星期終於都忙

工程公司
新年打後wfh policy直到依家都係
最多都係每星期輪班制出席兩日

輪班都唔駛

有，悶到生菇

我住得遠 唔駛返公司爽到癲

巴打做邊行 點解可以咁爽

iOS app dev

Work in da bank

Project 工

WFH 到全世界以為我比人炒左
啲鄰居都奇怪點解我日日 三點幾四點去跑步

冇生意

鄰理關係咁好 有傾有講 我都懷疑自己就被人炒

我做工程，由初五做到宜家無得休，仲有兩單大job 準備開工

慘 係咪有工作內容冇得 WFH？

其實好撚on9, 公司D 技術員、師父就輪休WFH, officer 以上就返足, 完全掉轉黎

港資？

係呀

不意外啦咁

駛唔駛搵定工

一月頭wfh到依家